銅鑼灣依家根本係對住啲記者射tg

好明顯嗰d全部都係記者

啱啊 根本幾乎冇人 但不停放彈

係. 條街無晒示威者. 仲不停放 TG

中tg冇曬反應

鬼佬冇左呼吸

我懷疑佢係針對記者救護

記者影佢地唔影市民
救護救左人助佢地回復戰力

所以黑警結論全部都要死

真定假

推

想封消息
無人影到 可以濫暴
琴晚太子都專登噴記者
啲記者都火到乜咁

proof?
定直播有
都大件事唔好亂傳

？？？

影響經濟，Sogo 又被迫拉閘。

直播見胸口冇起伏，氣袋冇收缩，記者冇報，希望冇事🙏🙏

之前話氣袋係唔應該縮？

有番意識啦

救醒了

鬼佬好大件事

救番就好